女朋友無屎屙 每日好大壓力

小弟
女朋友
是咁的 體質系個種食飽馬上可以去廁所，而 每日都好大壓力因爲無屎屙，所以 經常系佢面前去廁所感到好大壓力。已經成日買生果比佢食都無效，有咩辦法解救 去廁所吾好咁大壓力？ 請出招

自推 留名睇屙屎

食我煮既野

幫佢通下

系你老母

唔好係比佢知你去廁所

btw, 比1分鐘你改番啲字

試下吾佢老母同系佢老母

煮過幾餐比佢食 無乜效
巴打系吾系準備三餐

屌佢屎眼屌到佢鬆，到時佢想忍住唔屙都難
利申：我男朋友都係咁

有認真諗過 但無經驗 會吾會有BB

幫佢吸出黎

為左女朋友開AC唔係好識改

吾你老母系你老母
小學雞咪幻想自己有女朋友啦
聽朝仲要趕返學
快啲瞓

請問絲打 無屎屙情況去到咩地步， 有啲嚴重 一星期可能得兩次

咁你就死撚返5p問喇柒頭皮

飲乳果糖 每日30ml 瀉死你條女都得

會改善 多謝提醒 第一次開post 謝絕5p thanks 認真探討比較緊要

吾你老母
系你老母

What is 乳果糖

認真答你 去屈人寺買一隻叫順便茶梅既野
包你痾到反肚

有冇覺得肚脹啊

瀉藥？瀉藥就唔好搞想長期改善but 感謝巴打先

你女朋友食唔食得辣 唔食得嘅就帶佢去食 即日有得痾 仲要爛屎

你估你系波台巴打牙 -.-

佢唔肥，但我經常見到她肚腩仔好似成肚屎

好安全

會唔會生滿暗倉 到時換要換個個女朋友

What is 你估你系波台巴打牙 請賜教

試下打返正字睇下屙唔屙到？

可以接受 嘗試 正字會不會幫助到我先，感謝賜教

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和男友談到2日無柯屎...他叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同男友做愛..濕吻時,男友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上化妝時更不小心擠爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
男友拒絕了我的性要求..他和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone7給他後..他便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
男友多了很多籍口拒絕同我出街..後來他whatsapp對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..whatsapp 打電話都找不到男友了...晚上我在他公司樓下等他..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是他報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見男友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone7和那仆街自拍...他原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

飲多點水啦

系你老母吾你老母

平均每日飲3-4升水

你女友咩體質先 有啲人就算經常食西梅 都係隔幾日先有屎痾

利申:老母係我細個成日逼我食 但係都幾日痾一次

屌你老母我巴打黎，亂咁叫人唔答你

又系又吾，屌你老母呀

類似瀉藥
通常醫生開俾生完bb又屙唔到既女人
其實係幫你直腸增加水份軟化糞便
上網睇過話唔會造成倚賴性
但如果30ml 一開頭全日會勁瀉
不過有得瀉盡瀉啦
同時要飲好多好多水

你女朋友需要一個地獄廚神

重點係珍惜肚下屎？

好方法 醒不起，感謝
唔知有無效呢

上面篇潮文真係悲歌, 但願唔係真... btw改漏左咩他原來和另一個男仔一齊了..

每日一條香蕉先啦

帽事

好耐無睇過了

可以試下食多d纖維素或者乳酸菌既野
利申 以前試過無屎屙

飲好多水不停屙尿，但無屎屙，點搞